正式宣佈ubi係最值得支持嘅game廠

真係好有心 走去出埋廣東話同台語版有邊間game廠會咁做遲啲出嘅game我pc ps5全部平台買一次

啲 game真係唔好玩麻
重複又重複玩到番工咁

特價會買黎行下街睇下佢個open world

同一個MODEL 剌客主題又得 槍GAME主題又得
黎黎去去就OPEN WORLD+垃圾支線
得個畫面好J 隻隻都係咁悶到仆街 玩左一隻=玩左全部
反而R6/FOR HONOR D冷門GAME有忠實Fans

又話騰訊有股份嘅？

特價會買黎sip下時間

係 有5% 好似 無記錯的話算少

for honor好game嚟我仲有玩緊

r6邊忽冷門

可能講緊R6其他game
btw佢隻quarantine究竟出未

重要啲台仔日撚日係度話ub啲game好玩好玩又講唔出好玩係邊

電競GAME黎講對比LOL/CS GO好冷喎
平時D比賽直播view都好低
入門門檻太高 本體又收錢 角色又收錢
我都係玩唔掂得個睇字

ubi出品
玩佢d game感受唔到佢地做game既熱誠
只係feel到佢地左抄右抄

可能我玩開垃圾覺得佢啲game雖然係有少少倒模 但係都唔錯

Primal好正

R6真係玩唔掂人老反應差左
BF個類反而岩我

識貨，但係太食反應，好難靠經驗彌補，玩兩鋪就好傷神

R6反而應該唔考反應喔

近排先入坑隻嘢如果唔係個server嘅話一早上咗神壇ubi自己搞衰咗

ubugsoft

fix 完d bug先玩係ok

爆咗Far Cry 5, 諗返起就嬲！

俾錢就係想玩佢啲bug

點解

攻方同守方發現敵人就要立即射
晚少少都比人KO
反而戰地風雲都可以汁下雞,幾個圍一個

ubi定期送GAME,有耐性就唔洗比錢